係咪淡友終於等到股災喇

等左好耐喇，比心機呀淡友

往死裡跌

走左lu到左目標價
回番一半血

大戶又嚟港股提款喇

股災呀!!!!!!!仆街啦!!!!!!!!!呀!!!!!!!!!!!!!